Burn Hill ： 請全民拍片,將資料集合傳輸外國人道組織,將黑警送去國際人道法庭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告